毛記葵涌獨家保薦人介紹 - 長雄證券

毛記上市，保薦人是「長雄證券」，有玩股票的資深股民必定對這個名字刻骨銘心。長雄與其「揸FIT人」，有大凌張之稱的張志誠，都有不少威水史。長雄過往負責包銷的股票，例如人人控股，先二十五股合二，再每兩股供十七新股，供股價一仙六，較當時股價折讓九成。而原本股價一毫的數字地球，一供十一，每股一仙五，也較市價低九成。 而由他掌控的總壇大凌集團，也曾五次供股，再來一百合一，殺得散戶一頸血，最多損失九成七。

綽號大凌張的張志誠，當年接受本刊訪問時，說最欣賞蕭若元，「蕭先生是我認識中，藝術、文化氣質最好的一個人，我同佢以文會友，見面時吟吟詩作作對。」大凌張自爆，蕭若元在金融風暴前，知道他「手緊」，主動提出借三千萬給他，以長沙灣物業作抵押。「當時我好感動，士為知己者死，我本來想唔借，後來都借，不過還晒！」

大凌張是股壇的「風雲人物」外，亦捲入多宗官非。九七年大凌張私人公司大中地產，以確認人身分，以五千五百萬元出售旺角地鋪予宏景投資，但交易當日，大中指買方律師遲六分鐘交支票，拒絕交易並殺訂。宏景上訴，大中最終被判殺訂無理，賠償一千六百萬，面臨清盤。

九九年大凌張又捲入一宗「風流金錢轇轕」。事緣大凌集團女董事吳瑞恩，在九六年十二月游說同居女友吳小妹，借三百萬給大凌張，三個月後連本息歸還三百三十萬元。及至九七年三月，大凌張延遲還錢並開出三百九十六萬期票給吳小妹。吳小妹指期票是冒簽，但大凌張卻出示支票表示已清還該筆款項。吳瑞恩於二○○○年十一月被裁定詐騙罪成囚兩年。

面對種種官非，大凌張不想多談。「是非黑白，有如周公恐懼流言日，王莽謙恭下士時，真真假假，是是非非很難判斷。」

仆街啦 大凌張

毛記唔係好有風骨咩 做咩咁樣賺錢

風骨食得飽？

新股炒完睇位走

蓋清警告你唔好玩野

笑死 仲口口聲聲話有風骨嘅說話
一有錢賺就仆倒埋去

蓋Ching

樓豬真人ibanker

蓋ching 多年不懼風吹雨打為巴打們提燈引路

會引幾多後生仔入局

等睇高j

無野拎嚟講

大把保賤人 都賤架啦 , 又淨係講毛記 ?

熱爆上市 > 推高股價 > 供股 > 散水 > 合股

係咪要逐隻老千股講晒先釣平

毛記上市唯一目標就係GAP水

咁你平時唔屌 , 依隻先嚟屌 又點撚樣計 ?

2017年底
收入跌3成 利潤跌8成
呢隻股狗都唔屌

人地中意屌邊隻咪屌邊隻囉
你咁緊張關你乜事

咁你縮返去你老母個西囉 搭咩嗲 ?

Ching咁好心機逐個reply正負評

我係中意回你呀

專業架啦 你做唔到架啦